\documentclass{IEEEtran}

\usepackage{graphicx}

\title{EPS Graphics in \LaTeX}
\author{Daniel Lloyd}
\date{\today}

\begin{document}

\maketitle

This is a test file with an \texttt{.eps} graphic.
It is possible to create \texttt{.eps} output from GNUplot by specifying
\texttt{terminal eps}.

\begin{figure}
\includegraphics[width=\linewidth]{plot}
\caption{A random graphic to prove functionality.}
\end{figure}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Phasellus vitae 
tristique nibh, quis pulvinar lectus. Sed id faucibus leo, nec iaculis dui. Sed 
efficitur quam eget dui mollis blandit. Maecenas imperdiet tellus tristique leo 
dignissim rhoncus. Pellentesque posuere efficitur sapien, sit amet placerat 
justo suscipit ut. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in 
faucibus. Morbi pharetra tortor et quam faucibus luctus. Donec fermentum enim a 
ligula varius, vel sagittis sem bibendum. Morbi congue lacus nunc, a ultricies 
purus sollicitudin vel. Nullam at nibh augue. Etiam elementum sollicitudin 
quam. Mauris nec urna sem. Cras nec lorem condimentum, facilisis dolor sit 
amet, cursus ligula. Maecenas id nibh ac ante vehicula gravida. Vivamus dui 
enim, tristique non nisi ac, aliquet commodo dolor. Cras eu erat sed enim 
finibus eleifend.

Praesent cursus felis auctor ornare sollicitudin. Lorem ipsum dolor sit amet, 
consectetur adipiscing elit. Praesent justo justo, tincidunt at eleifend eget, 
imperdiet at mauris. Proin imperdiet gravida ipsum id congue. Nullam lacinia 
bibendum enim at lacinia. Ut tempor quis massa ut suscipit. Praesent dignissim 
turpis a urna feugiat, quis finibus lectus laoreet. Quisque vitae eros in nunc 
efficitur pulvinar nec a nulla. Nam non mollis lorem, sit amet vehicula elit. 
Pellentesque ultrices magna a justo sodales dignissim.

Donec maximus, lacus aliquam lacinia tempus, eros augue interdum mauris, id 
mattis tellus dui ac nisl. Donec non libero in libero mattis finibus. Orci 
varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus 
mus. Nulla suscipit tellus ac augue scelerisque aliquet. Nulla mattis dolor 
quis erat ultrices tristique. Nam et gravida diam. Sed sit amet quam imperdiet, 
consectetur turpis nec, euismod mi. Phasellus fringilla ipsum at fermentum 
lobortis. Phasellus hendrerit, velit non posuere elementum, justo elit sagittis 
libero, ut ullamcorper eros nulla nec tellus. Mauris ac arcu eros. Proin 
fermentum aliquam libero, non sagittis arcu sollicitudin nec. Aliquam facilisis 
sapien urna, id tincidunt ex blandit at. Duis posuere lacus ac quam finibus 
feugiat.

Nam a lectus lacus. Sed in tincidunt enim. Aliquam ac risus rutrum, porttitor 
ipsum eget, egestas nulla. Sed viverra tempor ligula, a facilisis ipsum. 
Vivamus rutrum quam accumsan, interdum tellus ut, pretium magna. Ut id mauris 
sed urna gravida hendrerit vitae sed lorem. Donec sem sem, faucibus a imperdiet 
sit amet, varius vel purus. Nulla vulputate sem eget nibh commodo, vitae 
convallis libero hendrerit.

Duis ornare nisl felis, a semper est ornare eu. Pellentesque semper sit amet 
massa eu consequat. Aliquam sed eleifend metus, at pellentesque lacus. Sed 
vitae pretium ipsum. Maecenas mattis turpis id risus iaculis fringilla. 
Suspendisse pulvinar erat sit amet risus interdum, in dignissim arcu iaculis. 
Aenean purus lectus, consectetur vel tincidunt nec, rhoncus at justo. Fusce 
vulputate lorem quis semper efficitur. Duis pretium nisl neque, quis semper 
erat accumsan ut. Proin vehicula mauris a scelerisque suscipit. Phasellus sed 
molestie nisi, nec dignissim urna.

\end{document}
